麵咪媽不如去祝假博士身體健康平安無事

冇你佢未必真係好返

麵神琴日用左一生最強燈力發功
比佢抖抖，依啲濕碎野就唔好搞麵神啦

其實大家應該分清楚，麵仔既能力只可以係財經領域先有效。政經界既都係搵返燒山啦。